[拋磚] 西方各國愛國歌曲

英 Rule Britannia!

美 Battle Hymn of the Republic

德 Ein Heller und ein Batzen

俄 Slavs'ya

普京大帝版

land of hope and glory?

正

呢個好少聽到有歌詞版

America the beautiful?

又幾舒服喎

次次聽都好感動

德國
Die Wacht am Rhein.
Deutschlandlied.（現德國國歌=第三節歌詞）
Badonviller-Marsch
Erika.
Panzerlied
Panzerschiff marsch.
納粹歌曲
Horst Wessel lied.（納粹國歌）
Vorwärts! Vorwärts! schmettern die hellen Fanfaren
SS-marschiert ins Feindesland
東德歌曲
Aufstehen aus Ruine.（國歌）

法國
馬賽曲La Marseillaise
游擊隊之歌Le Chant des partisans.

俄國
喀秋莎
神聖的戰爭
斯拉夫進行曲
莫斯科保衛者之歌

烏克蘭
烏克蘭尚未滅亡

普京唱過呢首歌，d歌詞都好正

仲有1812overture

柴可夫斯基
仲有Festival Coronation March 都係

識貨

Smetana Ma Vlast

God bless America

Get'em

正路

呢首正

marche slave